英國會議員Andrew Bowie：我們支持香港人和與他們站在一起

面對國安法，香港人何去何從？

近排日落個太陽好似升返小小上黎

retweeted